輿論戰-鍵盤戰士請多多出手

不同社交平台都充斥極多五毛，佢哋互相like五毛留言
令到五毛留言長期置頂，
請鍵盤戰士出手like番自己兄弟留言

例子： line today 新聞

Push